食戟之靈 217 必敗嘅宣戰

某某輸硬
我話嘅

鳩估女木島擅長肉料理

除佐遊戲王
仲未決定派邊個送死

司瑛士應該係半大佬啦, 應該贏幾次先

幾無聊下 個個都唔加賭注

美作應該出場
我覺得佢應該都輸

所以我買遊戲王美作
剩低唔係村姑就基友

基友啦
炮灰角色

傾緊出邊個果陣得美作同前三席有自薦 似係遊戲王+美作+前三席 不過覺得應該全敗

俾佢威返次好唔好

難得有個幾靚仔又唔算搞笑役既基友

遊戲王手震

興奮到手震

rip

話唔定打都打唔到呢
一席講句 我係第三回合等你，贏左三/四席先 我就同你打
但係遊戲王輸左個第二round

唔係老梗到一定要推人出黎輸掛

留返個三席好d喎

三席如果上，要輸就實係對學姐

矮仔照計會輸比司...但佢又咁大口氣好似贏硬咁，唔通真係咁柒？

幸平對住d勁人夠大口氣啦, 咪又係收皮

果條女淨係得一格仲高潮緊嘅樣

我覺得基友會對睿山
比條垃圾佢威下算

司冇可能輸啦

我以為佢比人執左劑之後自動認輸

美作打九席
三席打龍膽
遊戲王打一席

我都覺得咁對決 仲要基友贏 之後輸比龍膽 俾主角報仇 大小姐對一席